波鞋撚入一入黎

想問一對真既鞋同假既鞋
有對睇幾上眼既鞋但炒到好貴4-5000
但係大陸見到假鞋同真既有9成似
但價錢當然都平好多（5-800）
你地會決定堅持買真定假
其實著出街真係有人你對野係假？

有無人從來係唔介意買假既鞋著
著完爛就換

又要追又要平

依樣都明
無錢學咩人著潮鞋

你覺得姐

都係既
但有無人對假鞋撚好反感

其實你本身又窮又搵得少就著番岩你價位既野啦
比你搵得萬零蚊但著幾萬蚊上身去逼地鐵巴士咪仲柒

所以其實2-3000都接受到
5000-1k就

有

買唔起咪唔著囉
著左潮鞋個人真係潮D咩
你攞返EDC同大叔張相出黎睇睇先

買假鞋同買咩名創優品一樣咁柒

其實你個budget500-800可以買到對靚同舒服既鞋
點解又要衝大頭但係又要買假野

都岩
無錢真係咪又學著潮鞋

成皮野一對鞋
邊撚個會買
都唔明有d柒鞋明明咁撚柒都比人炒到3-5000

我預算其實3000內都無問題

其實有幾多香港人真係識睇真定假！
你買比自己著 假又有乜所謂呢？

lm

97都柒?

請問型在邊
黑色果對最柒
白色都還好

一向局外人睇潮物都唔會睇得明

ps 我都覺得唔好睇

你都係想買假姐
有錢既根本唔洗理
加上成身又唔係淨係得鞋
比你著所謂鞋鞋又點
上身又襯唔起

我覺得對難唔錯既

邊對先？

假鞋=老翻
寧願唔用咁貴嘅真嘢
都唔會用老翻